有冇人開post或者留言會即刻正評自己？

我會

留言都會

勁

仲有冇人會咁做？

每一次回覆都要正評自己

有無人會block咗po主

問下姐